中國維穩新招數「開門，測體溫」

武漢公民記者到醫院視察多具武漢醫院屍體後隨後有公安偽裝防疫人員捸捕。

查水表 2.0